【2018】極悍巨鯊

主台:

專頁:

內嵌韓字

1

雞寶，請問邊套戲嘅片頭係用20世紀霍士做片頭
但係背景音樂變左做有卡通聲咁跟住「渣喳炸揸，渣喳炸渣～」，係你台睇過一次好難忘，求指點

阿森一族大電影

多謝雞寶